Sel 20 Novembre kuu paiwan sai se Kostsi tallo perremehhele Hindrik Toding raud hää ullekaetud, moisa wallitsuse ja koggokonna kohto polest, ja ollit alles hoieto.
2 hobbosed 8 ellajad ja 15 wakka sui wilja semen.
